暑期工

想問下各位巴絲中四升中五有咩暑期工

m記 kfc
pt girl friend /gay friend

好問題